睇SM新女團 aespa MV以為睇緊二線女團

SM那麼快就完蛋了

開咗自己YouTube 仲要用返SM Town

隻手又唔齊

聽玩k/da 再翻黎睇aespa
話冇抄真係唔撚會信

隻舞抄wannabe itzy
左抄右抄搞啲四不像出黎

聽玩？你支那人？用普拼仲有鄉音

打錯隻字都要屈支那人？

啲女個樣真係唔撚掂

唔似SM
冇個靚

除左pinyin 仲有咩輸入法可以將個完打做玩呀, 柒就認啦大陸仔

舞差
人醜
格衰

快啲糊啦

睇STAYC好過啦 起碼養眼啲

第一 我係用拼音 因為我唔識用筆劃
第二 我唔撚係大陸仔 歡迎起底
得未？

用拼音唔一定係大陸人嘅我都唔識速成嗰啲，用電腦打字都係用拼音

Anyway 總之個團好差

最緊要識抄

又肥又醜又抄
仲有咩未有請出招

魚樣條女左眼去右眼要搭uber

SM已經垃撚圾...

堂堂咁大間公司都左抄右抄

睇完SM新團，我正式宣佈TWICE未來5年可以Keep住做K-pop一姐

手足走先 呢度連登係惡過共產黨

抄到好差變左班雞咁款 膠樣

呢樣我都好驚奇
點解sm出品可以咁

咪就係抄都抄得衰過人

唔怪之得今年蝕錢